    Які існують типи даних у Javascript?
Number
BigInt()
String
Boolean
Symbol()
Object
undefined
null

    У чому різниця між == і ===?
не суворе(вирази приводяться до спільного типу і порівнюються)
та суворе порівняння(вирази порівнюються за такими критеріями тип повинен співпасти і сам вираз)

жодне NaN не рівняється саме собі

    Що таке оператор?
Це встроєні функції
наприклад:
присвоення(=)
арифметичні(+ - * / %)
порівняльні(< > =< >= == ===)
логічні(! && ||)
строкові конкатенація(+)
унарні(++ --))